人死你賴個人架嘛，塊玻璃爛左做咩唔賴塊玻璃？

之前有3位義士犧牲，
你班藍絲/廢老點講架！
精神問題？比人煽動？感情問題？on撚鳩鳩？
成日話人死唔好推到其他原因。
人死你賴翻個人架嘛，
而家塊玻璃爛左，做咩唔賴塊玻璃呀？
做咩唔賴立法會咁垃圾呀，
塊玻璃廢架！立法會廢架！警察廢架！政府廢架！
做乜唔咁講呀？
順帶一提，你地成日點會有人因為呢件事死，
而家班烈士就係用行動證明比你地睇！
佢地已經預左受傷，佢地預左玻璃碎落果刻會遍體鱗傷，
佢地已經預左犧牲，玻璃碎落之後後面既狗出師有名，佢地預左有機會直接中槍身亡，
而家佢地係一往無前。
佢地之所以有咁既諗法同犧牲，
除左個腐敗政權之外，
就係受到你班冷血無情既人煽動！
受到你班喪心病狂既人誤解！
佢地先會走上絕路！

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

尊重義士